認真一問GME同層壓式傳銷騙局有咩分別?

都係一開始買既人賺之後既人仆晒街 渣住D貨都無春用